今次真係對香港人好失望，連道德都冇，講咩革命？！

其實上次已經po過一次，不過大家竟然都未意識到個嚴重性，所以po多次
[集思廣益]如果發現老闆出軌 重係同公司既女同事 ，仲要偽黃扮fd 點搞呢

講番背景先，gxxbxx chicken係藍底偽黃店！
之前銅鑼灣分店個經理已經因為三罷期間，屌過d罷左工既人。仲出過官方post話唔L理香港發生咩事，總之就係要賺錢！
唔好同我講係個別分店既問題，話曬大家同一個集團，一家親，大家都係藍底架啦！將軍澳分店果個小三，每次見到d客帶美心蛋糕入黎，都會好熱心幫d客開埋個蛋糕！
香港人，你地真係唔屌都唔化，大家口口聲聲就話要建立黃色經濟圈，轉個頭就走去幫襯偽黃店。重點係，之前黃心穎單野大家屌得咁開心，依家將軍澳分店個老闆背住老婆搞pt就冇人理（上面有link），仲要成日去俾錢消費，大家係咪咁想比錢個老闆養小三兼且繼續經營藍底偽黃店？？道德觀都冇既時候，你同我講革命？？
呢個老闆原本係管旺角同將軍澳，果陣佢仲同旺角分店其中一個員工搞地下情，後尾比總公司知道左就炒左個女仔，依家就溝過條，就係將軍澳果個女pt（上面條link），重點係個老婆咩都唔知！

你係唔係俾人炒左唔忿氣～

Proof?

唔係，係間公司好有問題，由我走左之後，其他同事接二連三，被消失左

將軍澳真係平行時空黎 好多港豬
罷食gxxbxx！！！

最戇鳩個老細成Q日同韓國班人講，拉多啲後生仔就啱啦⋯。邊有咁冇良知嘅老細

調景嶺明愛Nursing Yr3
個鼻勁大 冇波
冇波